屌奶星喺公司煲延禧攻略睇撚到咸，好撚感動！

第一個咸位︰太后死撚咗，典解好人一定要死
第二個咸位：主角同傅恆冇得喺埋一齊，天意弄人

咸能到個manager問我屋企係咪有事洗唔洗拎半日假，
我話唔洗，返工緊要，feel到manager覺得我真心為公司。

好彩有睇延禧攻略，不睇不是人

食左咩咁咸

好學唔學，

學埋晒肥絲d西野

垃圾睇垃圾

仲睇 CCTVB
死廢柴

關咩事
你成個字錯撚晒
你現實會唔會講我咸梗

渣ga
我睇東京攻略都未喊啦

睇到第幾集

有冇睇撚到甜？

同你一樣 拎左假返歸睇了

邊撚到CCTVB啊

愛奇藝啊

有

咁你話煲唔煲好

d深宮片套套都差唔多橋段 全部都係班小女人互相害對方 真係唔明點解仲人人會睇

皇后呢張好撚屈

我初初都係咁諗
但我女朋友哥晚喊晒口同我講話好好睇
我試吓睇
就知有唔同

屌奶星

d腳趾

G

你點知她美麗西？

做乜能野jer住晒

咁咸法
好快腎虧

所以點解毒撚溝唔到女
鍾意反潮流 唔睇點同女仔傾計呀

咸勿撚呀

難以置信~竟然有人仲未睇過延禧攻略?!

ching好波

暗戀你

一齊撐世清

咁就緊係，肉酸仔25到咸

咁撚多負皮

係咪痴線，為反而反

52

有無人覺得爾晴同麻友有d似

@卡奴
評評理

睇埋D垃圾!

吳心緹>謝文欣>爾晴>麻友g

how about angela yuen?

show blocked user

痴線, 一言堂

結局係咪一齊食滿漢?

唔睇唔係人

食左咸豐皇帝

睇Pokemon攻略喊左10次

性交次數

唔似咩
真係覺得似

咩名

秦嵐

吊啲腳趾咁撚正

法國學友次次都好撐我

好野無理由唔撐

國唔國呢張笑得好有鄭有美既味道

唔識

淨係睇女團

yes

張ching有冇angela gif
po出嚟等大家觀摩下

有靚女都100幾負皮
咩世界

.

波台假膠 請善用起底功能

咩事啊你

ching玩回馬槍

一個post block 曬班波台狗

濕清傻左

我陣間TG佢同佢做下心理輔導

屌你
錯字仲串柒柒

我同agger路係手足，手足之間嘅事，輪唔輪到你管

佢邊位

乜撚啊

有冇人覺得女主好撚樣衰 皇后正好撚多

支那人

精神病患者嚟，我同佢維持咗好良好嘅醫患關係

佢on9的

都係我d患者嚟